[覺悟] 我怕坐監 怕殘廢 只係唔怕死

我驚坐監 怕殘廢盲眼斷腳
只係唔怕死

當日維園有狗扮示威者被識穿之後被人圍毆
之後佢抆咗真槍 向天開示警
我係度諗 如果下次狗抆槍 我打算照衝嗰去搏老命

賭佢夠唔夠薑一槍射死我
唔開未打柒佢
開嘅...未做第一個實彈陣亡 望香港人打破心理關口主動衝鋒防線打狗

開學嚕 同學仔入

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

坐監唔洗煩
大把人陪你

坐監唔洗怕
大把人陪你

英雄

好多人係唔怕流血，只係怕留案底
利申：其中一個

RESPECT MAN

呢個真

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

香港需要你 呢種以死相博抵讚 因為佢開同唔開槍 佢都輸 任何真香港人都要有呢種精神

真英雄

除左春袋，大家唔記得左仲有老母7西

Respect 但唔希望見到

其實我相信好多人都係唔怕死，反而怕坐監
因為今次失敗左，係香港就真係死都不如

屌...
大把人坐監又改變到咩
唔通要老豆老母山長水遠嚟探我咩
畀狗辣得唔知保險有無得賠

香港唔係要破送死嘅心理關口，而係成為暴政審判者嘅心理關口

地下組織需要你

其實我都係錦諗
不過一啲都唔值
我地要做有智慧嘅人 唔可以隨便犧牲自己
因為我地需要你啊 多你一個都多好多
已經有8個義士犧牲左
但極權都無理過 再犧牲 蝕嘅只會係我地

連登仔成日講暗殺
埋到身已經當贏
最怕係柒吓柒吓見都未見到係街搜到袋咁就要坐十幾碌on99

如果每個人都有你呢種精神 情況應該會唔同

please read the game before playing the game

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》